截至傍晚6時，根據非正式統計今日人數約為38萬人

今日最新：民間團隊不完全統計 截至傍晚6時 參與香港港島抗爭活動約38萬人次 香港警方對人群一次掃射超過20枚胡椒球彈 並施放催淚彈 水砲車繼續開砲 現場濫捕多人 大批民眾繼續湧入港島抗議
[#香港]
大批民眾今日在香港港島“遍地開花”發起遊行，抗議「香港版中國國安法」，民間團隊不完全統計，截至傍晚6時，參與在港島參與抗議約38萬人次，並不斷有民眾湧入港島抗議。香港警方暴力鎮壓、瘋狂濫捕，有多名香港立法會議員、記者、急救員都被警方拘捕。

傍晚5時，香港警方水砲車在天后開砲施放胡椒水，同一時間警方在銅鑼灣施放多枚胡椒球彈，速龍小隊暴力鎮壓，期間無理拘捕記者。而在灣仔警方則對人群及記者掃射超過20枚胡椒球彈，造成多人不同程度受傷，現場一度混亂，引起公眾憤怒，圍觀人士及周邊街坊一起加入遊行抗議。

傍晚約5時半，警方在銅鑼灣波斯富街一度施放多枚催淚彈。大批防暴警察在天后恐嚇記者要對其進行暴力鎮壓。傍晚6時後，香港警方水砲車在灣仔開砲施放胡椒水，並對記者開砲，有記者倒地受傷。

香港警方用多輛旅遊巴帶走被捕人士。截至夜晚7時，仍有大批民眾陸續湧入港島參與抗議活動。

如果唔係黑警阻住人行 人數應該會更可觀
多謝今日無懼打壓 都肯出黎行街既手足

推

多謝手足

push正面post

push

推唔到都推
BTW記得上twitter推po,關注被捕手足同睇下屋企附近仲有冇狗狗,有記得報哨

收到

手足好波

推，夠鐘返屋企上twitter

點統計出黎？
好多人因為封咗路，行晒啲小巷仔。
有生之年未行過哩啲行仔

不如話380萬啦

唔錯啦
上年七一都係報50萬

其實根本十萬人以上已經係好多人
冇需要同69 616 825呢d過百萬去比較
情況完全唔同

幫推 回家食飯啦

Sogo fatfat

Twitter要人

多謝大家

另外召喚應承裸跑嘅巴打

唔知但今日真係好多人

士氣post

好過d沈默的大多數啦

今日好撚多人

比預期好
仲要今日冇不反同國安法

Pushhhhhh

屋企要人

推 tweet國際戰線 天下制裁
BNO已開通 MPF準備走人

Sogo比狗搞到落閘

小行係人，上到山又係人，商場又係人，點會冇，隨時有 50 萬人

邊位巴打

多謝各位

好多人shopping

今日係現場真係好多人
多謝晒咁多位出嚟嘅手足
光時五缺

多謝各位手足

周圍都係人

香港人真係好鍾意shopping

咪自high 啦， 出面拉左幾多上車又知唔知呀

同埋上山

加加埋埋應該過50萬

Tui

遲到場既，係銅鑼灣、灣仔既，可以計埋入去

多謝各位出來的香港人

係咁嚴苛嘅情況下都有咁多人出黎
多謝手足

黑警濫捕點都有籍口屈你
但手足都有勇氣出黎

香港人 世界第一

原來真係幾多小路

辛苦所有手足了，
香港人 不退縮，不畏懼，不妥協！

小巷多人
統計唔到

個數幾準

愛死巴絲打

仲有天后維園

我都想知點統計 不過今日係港島行邊條小路都有人...

Thanks Hongkongers

Push

一息尚存 抗爭到底

咁多人

屌 兩點後入都唔到去

真係水洩不通

9 up: 航拍 電腦計

多謝

咁唔滿意你去數囉

有手足要裸跑啦
Btw撚有得計得哂 到到都封哂

Respect

咁行街個啲呢？

重要日子香港人從不缺席

條法咁辣
仲有三十八萬

時代仲癲

你以為地下已經多人
上面坐係牆勁多人

時代休息站

pushhhhhh!!!!!

下次要早d

香港人最鐘意行街買嘢

Sogo fat fat

黑警令我更認識香港

如果今日黑警無封曬成個港島，我敢講，全城都係人🙂

咪係

手足所言甚是 利申 沒有缺席

btw, 帶風向嘅下回請早

成日都咁遲先帶風向

得38萬真係衝出嚟柒

一定唔止 發夢小巷都滿曬人

都冇入去...計埋一定500000

tui

兜撚左cwb 到灣仔幾轉
真係be water 咁樣...

多人到爆

又出嚟乞米？

有出就知其實係算多人

又一隻

38萬人次就差唔多

推！

灣仔 銅鑼灣 天后 炮台山 來來回回行黎行去

你地有得乞好乞啦
國安法 我要你訓低就訓低
要你條女訓低都要訓低

一定唔止 7、80萬走唔甩

我若放棄 誰衛我城

事實今日又輸

多人到買唔到嘢

其實點止 今日北角炮台山知唔知幾多搵緊路咁既手足行黎行去 大街小巷 上到山都見到

多謝今日嘅手足

利物浦萬歲
You'll Never Walk Alone
多謝香港人

多謝今日有出嚟既人

堅
有D地方我成世都未行過 今次有機會行到
香港真係好有特色

嗰度真係好撚多人

大把人灣仔金鐘中環落車，嗰啲計唔到

邊位勇士

感謝仲願意出黎嘅手足

應該唔止

多謝手足！！

有人報個數出黎俾國際睇下都好

多謝各位行街既手足

好累

多謝手足！

向無畏無懼，勇敢高尚嘅真香港人至敬！

大家快啲幫隔離女手足被拉扯上衣推上國際！
推上Twitter, 保護女手足
天滅中共、制裁港共黑警、制裁港共政府

我去左天后果邊 , 平靜到仆街 , 早知過灣仔

有個上山太古附近嘅小巷仔，好似入咗赤柱咁

好撚熱

推錯

多謝大家

陰天算好啦

月街

今日好有氣勢

正面post 再幫你推

咁既時勢有38萬算係咁
別氣餒

同佢d藍屍講咁多野都哂鳩氣

818

痴線，咁都有38萬

都冇一個地方聚到人 你點數38萬

多謝香港人

梳記錯

有岀嚟行街shopping就會明

計唔晒

真香港人係唔會驚架

時代走左又返返黎

如果唔係一早落閘

港島巷仔遊

明明p牌推唔到

不過照推

好耐冇行谷左好耐

二百萬人呢

多謝手足！

［Twitter]國安法後外國議員同國際媒體嘅回應

多謝你

有2毛推po仲好

300萬撐國安法去左邊

多人到行都行唔到

好多都計唔到

行到邊都多人

咁夜都要開工

比預期多

人地咁有心推po

好耐冇運動

其實無可能計到

訓啦柒頭

800萬

係喇300萬人呢

黑警阻人做生意

咁都數到

up

港島好靚架

辛苦晒手足 多謝

係好多計唔晒

twitter要人

呢D要推.. 唔好比分化撚用BNO 帶風向

有狗阻街

shopping 到咩街都行

、

好多好靚好行架

見到有冷氣9衝

仲有d風喎

手足歸位

堅持到底

多謝佢地推po

仲要計唔晒

可能航拍電腦計

哩個真,好多路都未行過,上下下海橫街後巷

幫拖

冇不反收貨了

但今日好多氣勢

推
有能力既就推下

大約

兜到暈

推 國際戰線 全面配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司

欣賞埋大自然㖭

今日真係好多人出嚟行街，有不反一百萬係起標

北角去到金鐘 一隊隊黑警恐怖分子 每個街口都有 水炮銳武黑警車隊巡遊 阻紅隧阻西隧 保守估計有幾十萬人出咗嚟 香港人好勁 感謝所有手足

可以做導賞團

黃色經濟圈之本土旅遊團

幾時先有不反

join

香港人 不要放棄

根據毅進制，有大約150萬出黎
好波

今日有150萬人出黎，多謝晒，我地下年再見。
聽日返工，早抖

38萬已經破壞到國家安全
支那真係廢到笑

認得你啦Ching
有冇緣見到你男神牙峯真人？

智勇係灣仔

估唔到仲有咁多人肯出 多謝你香港人

大頭相啊

頂撚住啊香港人

正能量post 推！

Thank you all HKers

但仍然要關注今天超過300人被無理圍捕 10個被屈黨安法 及 勇氣出手、出車手足

我搵唔番個po

多謝各位出來行街的手足

你們辛苦了～～

呢位

台灣手足

今日係繼圍poly之後最重狗嘅一日 有咁多人算唔錯

條條街都係狗

好滾動

感謝

有10萬已經覺得贏咗
真係好多人都好驚
沉默的大多數。。。。
唉。

今日比預期多
好多一家大細真係要不反先敢出

人多，真係唔易，北角、灣仔都有恐怖份子block路，唔俾巴士入銅鑼灣。

...........舉旗/叫號=犯國安法=威脅國家安全

多謝今天勇敢的香港人，包括自己 !

早到果D呢
一點已經好多人

今日真係好多人出咗港島

你講緊橕黨安法個吹水造數大會呀?

根本莫須有

你見到我，唔好爆我真樣
呀叔我肥毒撚，受唔到比人起底

冇，習慣行街唔用電話
今日不停痾
唔敢離開銅記
灣仔好難搵廁所

完全唔知我峯係灣仔

好多計唔晒

周圍都係手足

號稱300慢人喎

多謝咁多位

辛苦巴打

我只係周圍行同食個飯

其實咩都冇做
望住手足冇black bloc都做野真係好自卑

大家要加油

爺爺

士氣波

多謝 佩服

手足真係好勇
每人都有自己既崗位

大家今日辛苦
再接再厲...
繼續示威
繼續國際戰線
繼續支持黃店

我明白。所以再一次多謝今日有出嚟嘅所有朋友。真係唔容易。

大家要行多d街...
原來港島咁多橫街窄巷...真係唔到今日都唔知

灣仔一帶好多舊區好正架

今日真係好多謝所有有出黎的人

Rediscover HK

今日如果有十萬人去維園，我裸跑彌敦道

找數未？

今晚最新：民間團隊不完全統計 全日參與香港港島抗議至少70萬人次 香港警方多地暴力鎮壓大肆濫捕包括記者、急救員、香港立法會議員及區議員在內超370人
[#香港]
香港大批民眾今日在香港港島發起遊行，反對中國國安法。據民間團隊不完全統計，截至夜晚9時，7.1全日在港島參與遊行或街站等抗議活動至少達約70萬人次，包含早前未統計入內的人數。

團隊人員表示，因今日香港警方在港島中午開始就暴力鎮壓，多地陷入混亂，打散人群，所以亦無法準確統計所有人數，但強調至少達70萬人次。認為在國安惡法的打壓與恐嚇下，能夠還有這麼多人冒著生命危險走出來已經很感動。

香港警方今日出動大批防暴警察和速龍小隊，並出動水炮車和裝甲車，在港島多地對包括記者、急救員等在內的大批民眾，多次施放胡椒球彈、催淚彈、胡椒劑等，水炮車亦多次開炮施放胡椒水，導致多人不同程度受傷。

期間，警方還暴力鎮壓，有人被推跌在地，有人被警方用水炮車及胡椒劑直射頭部，還有人被警棍打到破頭血流，警方大肆濫捕包含記者、急救員、香港立法會議員及區議員在內的多位民眾，超370人。

嘩有不反一定唔止

大數據專家有冇數據

利申：今日去咗shopping

有無咁多。。。

觀感上大街唔多人
其實俾狗擋住晒 入晒內街
好彩記者都影到多人畫面

發夢行左N年都無去過既玩具街

多謝出咗去行街手足

真係未見過啲巷仔咁多人

who

發夢見到手足俾狗趕衝上電梯幾次

推去國際

通常都作大3，4倍 我諗都有10萬人

今日係多人
不過冇正式既起點同終點好難計

真係內街好多人

以後可能都要咁行

時代手足好勇

行巷仔好有壓力，好驚比人前後夾就

冇不反絕對收貨

少左個0？冷氣軍師唔洗計？

行街姐唔怕

幫你推

合和果度係有小小緊張

灣仔重狗到

都唔算係啦，三點幾四點班狗都舉黑旗

當然老銅係相對地熱鬧好多

講呢d

啲狗力去晒大街，所以尔怕

萬事小心，做番和里非睇定啲先
港島撚哩世唔會行嘅路

原來港島撚都唔會行

天后都有警嫂出沒

其實行街姐

港島好多舊區好正架

Dgx巴

港島d舊式建築好正喎

無錯

行街睇嘢 shopping

原來行街睇嘢 shopping 一多人真係熱鬧好多, 好好氣氛.

大家一齊行一齊揀

真係行行下會入鋪頭睇下再出返嚟行

行巷仔仲要提防老鼠曱甴

感動，多謝各位手足

我依家明點解啲人不約而同 同一段時間去行年宵喇,

原來就係畀嗰種氣氛吸引.

不嬲行街 shopping 都係咁,

不過今日人多氣氛特別好.

我見到勁多人行左入去間賣雜貨嘅

遊行經濟學

踩落pat 屎水到

我今日行嗰啲又唔係舊，但好有風味，好多細鋪頭，好似好有特色，我行緊，所以冇入去。
大街就充斥住連鎖同名牌店，個人不太喜。

食黃店

好多綠曱甴阻街

真係喎幾有氣氛

起來 不願做奴隸的人們

咁撚想我地唱國歌呀拿

雖然好似冇目的地咁行黎行去又停下係度
但見到身邊全部都係同路人真係好感動

不嬲遊行不知幾帶動到經濟交通飲食

灣仔有特色d

真係多謝手足

唔知大家記唔記得69 616 818個陣電話上網係好撚lag
今日都係咁
tg d圖load極load唔到

出親街就算去睇醫生都算出左黎啦。
點只38萬呀。

多人就會慢
可能今日分散左算收得幾好

未來既香港係點

其實上年71有好多手足晨早喺哂政總嗰邊想進攻會展 如果計埋落遊行肯定仲多

今時唔同往日
冇不反算唔錯

Never give up

正能量 pish

仲有 d 東行去左北角
完全感覺到今日真係好撚多人
(利申睇電視見到)

We love 手足

手足好撚堅

1

10萬有，其實一個遊行集會，有10萬人出席已經好誇張，喺世界都唔太常見。

呢個真

proud of hongkongers

推佢先

縮晒係屋企涼冷氣

乞人送頭 又乞人捐錢邊個乞邊個都未搞清楚
Hi撚完冰？